---
date: 2017-04-20
title: Випущено Okular 1.1
---
Разом з набором програм KDE 17.04 випущено версію 1.1 Okular. У цьому випуску ви зможете скористатися функціональними можливостями із зміни розмірів анотацій, підтримкою автоматичного обчислення вмісту форм, поліпшеннями у роботі на сенсорних панелях тощо! Із повним списком змін можна ознайомитися <a href='https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications.php?version=17.04.0#okular'>тут</a>. Рекомендуємо оновитися до версії 1.1 усім, хто користується Okular.
